揞名爆TVB「星球」忘恩負義 激嬲海鮮男高層

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

姓梁?

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

我無嘢講

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

「睇新聞 學英文」

星球係指佢個胸

幾好 值得一睇

有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

一句到3尾 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

海鮮高層？
四月即 April la

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

飛揚=神采=張文采

邊個april

開真名啦 寫娛樂新聞式無人信呀大佬

花, 河蟹
花蟹

揞名爆 先有可信性

證明你少睇cctvb
係好事

駱文捷在2017年4月下嫁總督察，一班無線新聞部同事都有到賀，包括新聞部高層袁志偉、主播黃麗幗、陳嘉倩、羅鈺文及前無線主播姚雋彥等，各人都在社交網上分享喜悅，影大合照時都笑容燦爛，非常熱鬧。宴會上亦有播出一對新人嘅甜蜜拍拖回憶，仲有去年求婚片段，旁白寫住﹕「你令到鄧總督察深深愛上你，無法自拔。」而April就感動到掩嘴。

google完先知

樓主寫出黎想點？

魚生

半億身家唔及做狗乸

2013年7月4日，《蘋果日報》報道，同台另一女主播黃紫盈與張文采因工作問題爆發罵戰，令黃紫盈於6月27日於互動新聞台的新聞直播中落淚。[3]當天凌晨近二時左右，張文采男友羅鈞滿在微博作出回應支持女友，更為了澄清女友沒有「博上位」和傷害同事自嘲為「三線藝人」。[4][5]同日下午，眾主播被黃淑明召返公司開閉門會議。[6]張文採在同月獲晉升為高級新聞主播。

萬幾蚊人工都搞到咁

條，開名啦
呢d花邊野信唔信又點？又唔會上法庭

主播同事之間，成日鬥 邊個接番工放工架啦。人地四月當年日日唔同款telsa audi SUV，做女人，最忌有比較

娛記 achievement 解鎖

甘比勁定係佢勁d?

背後收車 收樓 收舖都聽過

門面 饅頭 ，實則

[url]咪以為走左就可以擺脫污名
做過CCTVB跟你一世[/url]
一世都係冚家產仆街
有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb

又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

金髀無人能及喎

背後利益先吸引，TVB做主播或者記者都係想比有錢佬或者未來僱主睇中佢哋。你諗下有乜人要用宮心計方法爭上位？

娛記嫁總督察 都係一件爆機achievement

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！
癱貨運好撚緊要
真係賠都賠到政府仆街死

頂盡8皮幾個月可以成日換車

冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。

近排好似有條女都俾人推 話紅住眼報
叫乜名

其實你話全部記者唔鍾意佢一個名都冇 可信性係0
啲人話佢考警察又唔fact check
不如話你係cctvb賣國賊唔扺得人地辭職要唱衰佢

名呢？

黃紫盈

總督察咪又係狗

屌你 總警司講緊150k頂薪 未計DSOA

仲有 係日日唔同人車出車入囉 屌 連登仔可否不要這樣弱智

咪以為走左就可以擺脫污名
做過CCTVB跟你一世
一世都係冚家產仆街
有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb

又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

嫁狗又點

娛記又點

都有連登仔捧起

新聞小花個心頭唔係高d
唔嫁二世祖都老闆仔架咩
狗仔阿頭呢d package 以為淨係呃到未見過世面既mk 臭雞

海鮮=花蟹=袁畜

完全唔知你講咩， 出名啦， 唔係就摺埋

大波星人

估唔到就發脾4 垃圾

大佬， 呢啲叫無興趣

只收兵 唔嫁囉

飛揚姐都係嫁消防老散渣

白衫身家都未必有5000萬啦

善用起底功能

無興趣又覆 正on9

「星球」 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。

902 903 3罷

金盈，駱文捷，張文采，袁志偉

駱文捷 = 警嫂

總督察有冇咁快升到總警司

其實April有咩咁吸引？無身材牙黃又唔後生

警嫂喎
乜都玩得

開名啦屌你老母邊得閒同你估
圖又冇戇鳩仔

大波寧算鳩數啦cctvb

佢地大約幾錢人工

星球大戰 ？佢對波唔係真㗎咩

嫁總督察咋

屌 純文字討論？

一時又AO，一時又n展，一時又一年tvb intern，一時又tvb十年編採

點啊你連戲啲啦好冇

咁甘比叫咩

警乸呀 屌你

總督察不能用錢買 係glory

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

金姐邊有星球呀
頂多33A

支持獨立調查委員會

公道講句都有C起步嘅
不過真樣似緬甸柬埔寨

o

可能煙鏟黎

仲以為梁凱寧係良心記者集體辭職
原來

所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加

「星球」8年以來，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。

屌 有圖

半億無過野俾佢揸手
車錢樓乜都冇

篇野好假
大波寧係cctvb入面人際關係算好啦
起碼麥詩敏同賴君蕊同佢係真fd
唔只一個連登仔話見過佢3個一齊去體育館做運動
同埋好似最近1年先轉做記者 何來訪問1做假老屈泛民
定係get錯左 指第2個?

咪撚再洗白cctvb主播
要走2014都走哂
留低7年8年做咗咁多偏頗新聞
黑警 cctvb聯手 死全家

走左就可以擺脫污名？
做過CCTVB跟你一世！
8年以嚟，老屈義士，作偏頗新聞，影衰大學新聞系
一世都係冚家產仆街
有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
做足7年 8年 仲想洗白？

紀律部隊世家攞咩光環

鳩估應該3萬幾
始終要讀新聞系+成日背稿盡量唔可以錯+要成日大頭出鏡

其實當初見倒呢張真樣都覺得好樣衰...但唔知點解班友係咁吹奏,吹吹下變咗女神,D人係咪眼盲

包埋81台出鏡費就係，唔包只係一萬幾，所以死r 81台上鏡。
同埋有樣野叫Autocue, 唔需要背稿。

得一萬幾tvb又幾仆街wo

我見過佢地一齊去打羽毛球，反而冇乜留意梁凱寧，離遠見到麥詩敏幾高幾靚

所以呢行點解流失率咁高。
伍家謙做10年記者先有3萬5，唔知包唔包出鏡費。

即係又一隻借對波上位，入大台8年都係審查新聞，臨辭職先扮良心記者嘅死臭雞啦，仲臭撚過隻金螢雞啱

麥詩敏同張文采有米七...正到...

采姐身形好粗壯，仲橫過男人

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

白衫威過半億？傻L左？

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

波大腳長,好多時睇落觀感都唔係好覺肥,純粹骨架問題?近年J得最多既主播係佢

有良心可以唔跟autoque讀
審查完，過到自己嗰關先會上板

總之咪俾隻臭雞洗白自己8年以嚟，自己讀過審過既新聞稿啦

臭四

師兄 總結簡而精

2014年要走既已經走哂 好似君姐咁
無走既，自我審查稿件再跟稿讀
點解咁多連登雞蟲幫佢地洗白

不如洗白埋黑警啦，反正自願主動播偏頗新聞8年既罪，同831無差別打市民，有過之而無不及。

主播記報新聞前，仲恥笑義士上街爭取5大訴求。佢地心知大把人睇cctvb, 可以操縱風向，不知幾自豪。

唱好班狗？嫁狗=好威？

咪咁八婆 仲要估d 人邊個打邊個
唔踩亦唔好吹捧 係處理最好方法
冷處理呢d 花邊新聞
講真人都離開咗tvb 先嚟玩爆響口 可信性有幾多
仲要全部暗名爆同三姑六婆個仔傳消息可信性一樣